大家認為-朋友做保險，佢會唔會介紹最抵玩嘅保險組合畀你

淨係會搵啲自己掠水最多嘅plan畀你

始終覺得佢唔會搵最抵嘅組合畀你因為佢冇肉食

利申:個保險朋友唔係最老友嗰啲

推

覺得要睇人性格

只會選回佣最高既sell

做得保險一定貪錢

朋友我會等佢問我先講 唔會主動講保險
多個朋友 好過多張單